上網買定去鴨瞭街買router便啲

羅湖城

搭巴士上去都50蚊啦

1. 買咩型號
2. 買大陸router 好快又要換
3. 鴨記唔驚中伏咪去
4. 上網睇完再行下去格價好難咩

去豐澤online store格下價 差幾十蚊就上網買算啦

TP-Link

咁便會唔會影響網速？

你係支那人？

屌買router都無錢你係街乞wifi算啦

祖籍：銅鑼灣

咁多廣告你都忍到

法x ，有終身保

冇錢買iphone 冇錢買router